我與支大不共戴天

引狼入室 支大第一

抵你一世輸畀港大

香港中文大學

得架喇知架喇死去po ig story拎光環啦